大家點睇波比笠臣，笠笠？

作為英撚居然出國教波

大撚巴錢

摩佬同哥狗嘅師傅